急！poly去火車站天橋有兩條問卷毒撚𥄫囡囡腳

讀書少要企街做問卷

一高一矮

兩件都係肥撚

囡囡們小心

小姐可唔可以幫我做問卷

快d去睇下

佢地個樣好燴所

圖

留意左佢地好耐

好似好想搵人做問卷但又唔敢

兩條柒碌企埋一二角勁𥄫D熱褲妹

出去望下啦

明明本身係女
問足人兩年有冇食早餐

？？？

淨係見到一條友

一件17X

一件15X

兩件都係毒撚

你喺天橋

等緊人

𥄫緊佢地

痴撚線

似做美容 / 傳銷

冇圖